[叫春]好想拍拖呀！

唔想永遠單身啊

幾時先搵到我嘅真命天女

係連登拍拖搵巴打

又係你

啱啱見到好多人放閃

首先要識到女仔

見到柒頭拖住靚女 💔

我要女朋友攬攬

Eeeeeeeeee

要識女仔就唔好再上黎喇

咁可以去邊 冇地方俾我叫春

Forever alone la

5 ho 咒me

訓覺了 希望今晚發夢拍拖

唔好俾佢停

要求唔高 想搵個女仔做我bb🤧

算啦

拍拖好撚煩

有拖拍又煩 冇又煩

我幫你bb

幫咩啊